.. _primary-index:

#################################
SISTEMA DE EVALUACIÓN DE DOCENTES 
#################################

Manual del Administrador
########################


Bienvenidos a la guia de referencia del Sistema de Evaluación de Docentes de la `Universidad Nacional de Loja <http://www.unl.edu.ec>`_.

A continuación se presenta la lista de contenidos: 

.. _contents-list:

**Contenidos:**
===============
.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :numbered:

   /library/intro.rst
   /library/SystemAccess/systemAccess.rst
   /library/Questionary/questionary.rst
   /library/Signature/signature.rst
   /library/Evaluation/evaluation.rst
   /library/Section/section.rst
   /library/Question/question.rst


